覺唔覺依排大家都靜咗

仆街啦 愈來愈少人提起
點可以keep到團火
特別係班淺黃愈來愈冇感覺

唔通白色恐佈真係咁恐怖

唔覺得
10點記得大嗌

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

老夫子：習慣成自然

罷買，杯葛，減消費
你做齊未？大把野可以做，點可以無左團火？

尋日放工都3萬人去集會叫靜左？

鬥長命 靜你老母

今晚齊叫 831 遮打見

係咪得你靜左？

Push

我住舊區 唔係屋村
鳩叫咗幾次 不過附近冇人應

罷買果啲不嬲都有做
仲特登去多咗啲自己友餐廳食野
我自己果團火仲有
不過真係 感覺人地團火就黎熄啦
可以點呀⋯⋯ 我唔想熄呀⋯⋯

正解，冇野可以一直高潮。就算係熱戰都咁話。

【國際路線】全世界印依款標語

唔覺

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

咁都叫靜

覺連登d post都少左

大家已經習慣曬

我住村屋晚晚都好靜
不過唔代表d乜野既 其他地方仲有好多手足叫緊

你去twitter睇下
成班連登巴絲玩twitter 玩到上晒癮
瘋狂retweet 瘋狂follow 外國勢力

係儲緊團火
時機岩喇
就一野爆出黎

團火其實愈燒愈旺！同埋深仇大恨已經種下左